原來寂寞的時候，所有的人都一樣。

我曾經愛上一個人，我想知道她到底喜不喜歡我。我發現這個機器人很像她，我開始嘗試在她身上尋找答案。我不斷的嘗試，但她始終沒有反應。在我最失望的時候我想過放棄，可很快我又繼續。慢慢的我開始懷疑自己，她對你沒有反應未必是因為它反映遲鈍，也許是因為她對你沒有感覺，到最後終於明白，有些事情不能勉強，而我可以做的就是放棄。

其實愛情是有時間性的，認識得太早或太晚都是不行的，如果我在另一個時間或空間認識她，這個結局也許會不一樣

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜向左走向右走都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

每個人都會經歷這個階段，看見一座山，就想知道山後面是什麼。我很想告訴他，可能翻過去山後面，你會發覺沒有什麼特別，回頭看會覺得這邊更好。

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

Lm

其實了解一個人並不代表什麼，人是會變的，今天他喜歡鳳梨，明天他可以喜歡別的。

sbt,dude

其實寂寞 又有咩可怕喎

何寶榮 黎耀輝

你俾錢我 我幫你製造一個初戀既感覺

竟然而家先有人知樓豬講乜

周慕雲 蘇麗珍

不如我哋從頭嚟過啊

我真心架

我好撚後悔啊！

我以前以為一分鐘很快就會過去，其實是可以很長的。有一天有個人指著手錶跟我說，他說會因為那一分鐘而永遠記住我，那時候我覺得很動聽……但現在我看著時鐘，我就告訴自己，我要從這一分鐘開始忘掉這個人。

當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。

醉生夢死，不過是她跟我開的一個玩笑。有些事情你越想忘記，就會記得越牢

回憶是潮濕的